Epicurean Group 呃政府補貼

大家認住呢間公司，請temp 仲要一星期返2，3日呃政府津貼

唔好比的大集團得請

裁完人請大量temp job 呃政府錢

唔好補襯旗下餐廳
小王牛肉麵
大門
Jimmy's kitchen
Rubia
pica pica
喜雙逢

仲有好多

唔好比的藍店呃薪津

藍店要係香港消失

認住旗下餐廳，唔好幫襯

推到比工會知，裁完人就呃薪津

唔好應徵呢公司，十幾年冇賺過錢，欠租欠供應商欠裝修公司過5000萬

同富臨一樣賤格

有好多供應商已經唔再發貨比epicurean group，因為冇錢找數

唔好再比湯聖明既epicurean group繼續呃人

認住濫用薪津既大集團